頭尾車牌，驗車問題

新手一問，個車牌裂左驗車前要換，要咩標準先會合格呢？係咪要運輸署指定舖頭？

[實驗」真香港人普選企業計劃

用返政府字體實過, 但基本上唔會足咁嚴

是撚但上facebook search車牌搵間整標準字體咪得囉